有冇人識今日Twitter 世界trends 1嘅打首獄門同好会

唔想做嘢（返工）

日本米世界第一

好鬼連登

神曲

啲詞同mv好正

好治癒

最近仲有聽佢

本身選擇困難睇kreva定睇呢隊點知唔記得咗

又幾正喎

成員仲要係阿嬸阿伯
堅持絕不唱情歌

啲詞好正
歌又好聽

原來出咗道好多年